（同樣識飛）撞鬼定飛曱甴

屌那星成隻拇指咁撚大，搞到我7月半夜都要落去周街摷殺蟲水 聽日仲要返工架屌你

撞鬼：正皮
飛曱甴：負皮

我就寧願撞鬼 「曱甴」兩隻字淨係打出黎都打冷震

Mak大食左佢咪得

係街見到曱甴:
原來識飛:

屌殺左隻曱甴唔夠膽執起佢 真係好撚嘔心呀啲觸鬚

細個比飛曱甴嚇到喊住沖出走廊

我有fd係街拮住串魚蛋比隻飛曱甴撞撚到塊面 而佢第一個反應竟然係繼續食

隻曱甴屍體仲留咗係走廊
唔敢執

如果條屍留到聽朝等屋企人起身執會唔會好仆街

一諗起啲鬚係個口度撩下撩下就

撞鬼好啲，因為佢掂你唔到(好似係)